［轉載］所有人都應該要知既時間表

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

幫推上熱門唔該

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

推

堆

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

逐個po洗

唔該各位巴打

推左呢個先

士氣

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

Push

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

［淺談］反CCTVB 反黑警 並不會令運動失焦點

推！！！！！